[PS4]MoNster Hunter World (195) 以和為貴

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

搶唔到1001就搶頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

孤兒仔又被派去？？？分流

有冇爛閪缺人可以收留吓我

靚圖credit to cm巴打

有冇團可join

跳射圖好型

勁

有冇爛閪缺人

佛巴打唔打爛閪

石仔你好大機會唔係入左分流...
係根本冇人

係 想解散？？？了

之黑○會

成日踼人出集會區

深潛留名

Stage4爆尾係咪用冰弓剛曲剛曲最快？

我諗係r2剛r2剛？曲射好難中得哂

lm

真係冇人打，周圍都冇人

Go 我帶埋個fd打ok?

有冇爛西場？

無所謂，反正都冇人

Sor呀
兩粒落石都係咁樣miss法

有無人爛輝-1 有神控

sorry trust巴, 雙刀真係打唔到頭

我下一場join得唔得

有冇爛團可以比新手join？

雙刀就安份d打前後腳啦

有無集會code

牙石想點

睇下牙jer嚟唔嚟

想點打，打漏左個字

諗緊1區暈落石、

2區眠爆 兩次 加 麻兩次

3區落石

lv1就主要破壞部位，隻野到4區就唔理佢，執埋啲鳩毛就走

1區麻1次 2區做唔哂，怕佢走

黎丫黎丫 黎學野

ok，1區落石完暈，暈完麻，其他位就大砲/鳩打

帶料合多兩粒爆G

唔緊 ， last 了，多對兩位carry

仲有無人會去blg?

等到蚊瞓

thx

大家咁話

你地係邊丫 梳啊 我岩岩個邊打緊 依家黎

blg

光速進入

打得唔好屌細力d please

屌你老母

聽日再來

拎幾場獎勵瞓

爛閪巴打們，順便喇

你又撼親＝。＝？

我一黎你就話想訓

Co巴仲打唔打

我繼續呀

有冇團跟

trust巴 carry

呢到減2

求code跟隊

4QFWux6zdKHm

巴打乜名

而家仲有冇位剩

岩岩夫

個密碼都已經唔太密了

公廁密碼

仲有冇巴打打爛閪

King 但爆多人囉

入來有密碼戈個

2580

加密啦

佢好似已經任務中了 等下場先?

歡迎想打爛閪嘅巴打入

而家先知入有密碼果隊

爆左人

因為你任務中 我地開佐

咁我等下場啦

有巴打入咗黎鳥,未有場嘅巴打快D一齊入

點解要打到3區先走

有冇巴打一齊打？想試下破壞王

有冇野未爆

3區佢解放有分加

你下一場解放都有分加嫁啵

入黎一齊搞旺個場啦巴打

同你地打好大壓力

list入邊每樣野淨係計一次？

如果係咁下次轉3區果陣走

4區眠2次麻1次 其他照舊

我意思其實係 打到第2區佢走個時已經爆左唔少野 2level已經夠爆角咁可以早d出任再打過

計一次嫁咋

研究分都會升

我以為每樣野都可以下場再計過

入左

有冇人可以幫下忙, 我PS4連結電腦都未連到

有冇人教下我應該有咩步驟要做先岩

今日試過可以2麻

第一隊已準備出發,歡迎各位巴打繼續加入

PS4後面, 最左已經插左入火車, 然後下面左邊第二個已經插入左電腦
手制當然已經插入左usb線, 點解仲連唔到

火車?

5038f mw1 點搞

唔眀

隻隻字都明 加埋一齊唔知你up乜

無開電制？

屌我都係呢個問題 好撚on9

插左入火車？

完全入唔到場

無mood 玩了

仲未出到擴4銃槍

影個screen睇睇

巴打係咪nat2
我而家個個ser入一次

好爽手

就係話無法連接然後出嗰個code

手掣usb插電腦，電腦wifi connect PS4

佛仔唔好嬲我得唔得 帶錯左把弓比你西左我成場面 我都好內疚的了

咪掛住覆post

15lv 25分鐘

下場試下2區爆晒野，執完毛就走？

都係15lv

有呀

有問題, 如果我部電腦唔係WIFI, 係直接條線插入我部notebook呢

咩

ho

我估到大概什麼問題, 佢要用wifi
咁我部電腦, 唔係用wifi, 咁點算?

我只試過macbook wifi connect ja

試下

樂觀的人樂觀的面對

係呀 你點連

試到入到為止

其實我可唔可以, 就咁條LAN線直線插入部ps4度, 得唔得

太陽王葛溫呢條友正死傻柒 開口埋口粗口爛舌 好心你啦網上世界兇有柒用 阿茂識你係老鼠咩 論壇公開既回邊個到你管呀 你自己既言論唔柒就唔洗俾人串（唔眠打唔撚到爛輝龍喎）笑死人 仲有呀我改乜名都唔撚關你事 邊個教你用名去區分人地既性別 再者你啲呢到有人小妹前小妹後就真係人妖啦

印象中兩邊都插lan 都ok, 其實都係經internet search

左前腳好似未爆

咁我講乜撚野到你管呀
我同佛b講笑你睇到咁撚認真 屌人網路世界認真 笑鳩死我呀？
唔識我都打咁多野屌鳩我你都幾撚得閒
係咪無人同你玩呀又

騎麻槍真係好爽，當隻爛西龍狗咁撚

打埋呢場我weak了

少隻右前腳但lv4

和理非非 plz

無端端又做乜鳩
又要衝出嚟俾人屌

今場反而4lv

好似係執毛執得多，執毛lv4

曲線又睇唔明，post名又睇唔明，真心唔明好地地做咩要衝出嚟搞事
無朋友同你玩好悶諗咗成日先post到定點？傲嬌唔係咁玩㗎喎

Same

yes 所以真係覺得打完2區就走得 返去執返1區d毛應該都至少上到2lv 2lv都唔難打得爆雙角

上一場係想追隻右前腳先打埋落去姐

你又做乜撚柒野呀 無啦啦出來博屌？ 係咪有主人叫你出來亂鳩咁吠呀

又冇人同佢玩

笑死me
完來係karen

和理非非

gakki

最多聽晚陪你玩
乖

成撚日撳錯掣

係好嘗試 但係真係同爆角差唔多難

我唔記得佐呢場lv 1

第一次見到你講個時我嚇到標尿 我以為我打醒左佢

Hi
你唔trump人玩

今場可能過15

唔怪得

我合擴同合徹都係果個位，唔記得轉就成日撳錯

有得計嫁啵 爆埋尾同等級6就頂level

Weak了

有冇爛西團

我就唸緊 屌條尾好撚厚血 乜事

真係未試過爆尾

一路好奇緊大角黃金下面？？？係乜春嚟

就係尾 120points

真是過街老鼠黎
含撚啦你 走住黎屌 無撚用既

其實可唔可以爆埋尾拎120分

yes 要解放咗先打得爆

梳 下次我會醒醒定定

可以試下，打左兩次都係仲有一次眠未用佢就爆左角

但係真係既 我自己試緊係1level 得一隊既情況下 打完2區大約爆左5個部位
到隻野走既時侯就執返連埋1區d腳印都夠升到3level 大約係10分鐘
然後開場新既 爆埋其餘既部位爆埋角都係13分鐘左右

牙jer太高攻

唔知點解尋日同牙石打第1場13分鐘 第2場好似9分鐘完任

似乎佛dee真係嬲我 我希望用我學得一半既心靈淨化掌打撚醒你

9分鐘 你地痴左線？

唔關事 係個個都串鳩你

嬲咩呀 係咪傻左 同緊個fd傾住計玩

我 唔撚想再重複

有冇團

我立即...

炒車呀

I immediately

以和為貴

同問

學撚到嘢未

我同所有人都友好
除左你

不如你開 一定有人嚟

淨係學到屌你老母＝。＝

有無聽過近豬者赤？
利申：垃圾

咁啱嘅 我都係垃圾

夜晚係咪特別多廢人講廢話

發覺一個集會所都唔夠我旗下弟子十八銅人一齊入

你唔好痴埋黎你唔係
btw
講明先：呢個集會唔一定要打西龍但係暫時12人都打緊

一掌打撚死capcoin

換佐破壞王3拔刀

侵唔侵 ?

係咪集會所人多一齊farm追縱等級就唔洗LV1爆幾廿個部位

thx
我冇乜要求啦 平日都只可以偷瞓覺時間打mh唧社畜嚟

trump

Jer 仔後日要同我挽牙

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

如果咁講 如果你level6要爆哂解放前10個部位 我覺得係好撚難？因為佢2區已經會解放 好可能解放前爆唔哂
但係level3既話就可以一次過爆哂10個部位 再解放 再爆尾再爆雙角
所以 應該係 但係又唔可以太高level？

有無工介紹

後日
好啊你話事啦

依家開機

基本上keep到你岩岩完任又有人拎到分
可以無限lv3 即係打1場就可以完任又高分

極度懷疑隻角落到4區前係鎖血 = =

我都覺

巴打d隊難搶到位
我地薯仔自己街場 輸出低 打得又慢 Lv3都可能 壓線過 又驚冇14lv三個金框白打

仲打唔打

JER仔想邊到打

貢橙 你幾多hr btw

我地係上面個集會所

有冇集會有位比我join爛閪龍

有冇人知呢d r6有冇一把靚野？ 無既想賣曬佢 好曬位

冇

邊位清係uegene

第一次同意你

300幾

加你入小隊？

好耐無同過jer仔打 求carry

算啦我都係唔係度公開我一拳打撚死西龍既方法
如果想知既話就tg我吧

唔係好耐姐 大佬照住me please

今日又爆左10幾條爛西
到依家都未見過粒玉

tg: garysiuon99

求集會code 即刻入黎畀巴打加我

我依家個個集會所暫時full左 一陣訓前加一加？

我地集體去沖涼，會有好多位

莊

癲。。。希望隻狗無跟埋去🙈

成個party8個一齊去

ok。。。。我無份 我又學你地叫春ok？

想走了 不帶走一片雲彩

永別 好行唔送

唔好咁啦你地

小弟想問有無人想同藍染巴打玩？－2

再見～～～

me

臨尾汁翻粒昇華

原來冇人想同我玩

king巴co巴我唔挽了

咁你咪好勁

好 辛苦哂

其實...都幾架

爛西團－1

無曬人

終於有人肯同我玩

講下打法好唔好
第1場拎黎加個level
第1區盡量用哂d落石大炮 打得幾多得幾多 之後第2區眠爆佢心口 盡量爆多d部位
佢過區就返去執腳印 之後quit game再黎
第2場就要爆埋未爆既位 之後end game就會有15level

係咪我入錯隊

收到

你係咪兩隻日文字

YEA

唔係 你入啱

落石我大概知位 大砲唔知 跟實你

加油 咁樣打正路30分鐘收割一次

ho 大佬睇實我做野我感到安心

我一隊人入嚟

勁到點跟

打到最尾爆角就咪用龍矢啦

屬性彈用超會心係唔係廢

我打法係用鎚

1區:一定要執滅龍石/其他石,一來係用黎CUT佢技,二來射到佢個頭甩漆,通常係一區佢行緊你又打唔到佢頭個時用
然後會用鎚爬上去再一野飛跳打佢個頭,都係為左爆佢頭+KO術

2區:我會去右邊有石臺既斜路打佢
一來無d仆街仔煩住哂,二來個臺可以擋哂佢個d衝擊招,然後再係斜路到狂玩轉轉轉
爆頭/騎乘就基本上一定做到

3區/4區都係個d基本野,3區落佢三次石,如果ko術既話應該2/3區就發揮效果

4區就建議返屋企轉裝,因為鎚仔打4區你大部份時間都係做緊柱男柱女

梳li

哩度有隊-1

而家-3

呢把點睇
比屍套大劍多10%同一個客製
但係少咗個兩lv珠位

唔記得左有隊低hr既打緊 升到lv5

一陣打埋右前腳 右尾左尾 就可以集中打頭
留返d麻同眠去最後 加油15分鐘內攪店

歷古有冇人打

收到晒 跟住你哋真係好鬼安心

我完全無記過

歷古,我自己打住先,歡迎其它巴打入黎跟

有表睇xd

要推廣呢個打法

你果邊係咪full

有冇爛輝打

有

++

有龍冇人打

跟

跟？

old news 請屌細力啲

有幾多位 +1?
想問下係咪LV1開波打/汁腳印/解放後退任 打LV4?

如果4隊一齊咁樣打
第二次開任就可以好高lv

係呀
lv1執腳印 爆部位就得

3次都秒我...咩料

應該都夠14level既freeride左人地隻雙角

你地係邊？

11lv only

我同另一個巴打都未到就電腦大爆炸 唔洗急啦
真係15分鐘完

頂個集會無人打緊

我之前果排無玩俾大佬踢左出小隊
點跟返
唔好排我

3次都係入緊彈果陣同一招秒我
sor

長槍兩把都齊

呢個真 心諗3level應該眠爆加麻爆就完場

你叫咩名

KANA

話說 大角120分同右前腳90分中間果個係咩
我出極都係？？？

尾

係妖精的尾巴 120points

好似好少見 要爆左左右尾側先有機會出？

胡楓掃落葉呢條撚樣係咪痴撚線
場場都兩貓
統槍亂龍擊炮 剩係圓圈炮
step 刺又唔撚按
仆街啦撚樣

要解放左先爆到尾 不過幾易爆 大約係眼爆一次咁既level

佢無著衫先可以打到 即係4區

對唔住

因為爆得尾果鋪通常都贏到?

真人識佢
講嘢好低b

stage4先爆到 要火力好猛 分1個人走去打尾

打呢隻真係第一次3貓
無眼睇自己

打左成個weekend先齊左一半都唔知有冇 [
條路好遠

要打麒麟hr 49 任 ，有冇巴打黎到幫拖

6EMiM6Ry3Qe6

想要嘅都打到喺咪唔洗再理條閫龍

個爛龍團呢

收集狂

癲佬

原來rare8武器個個都要屬性解放

推

等我黎！！！

你代我打 我有人證
6tjBx8pphMEW

好好好
-2

我又嚟

我一個人夠做了

好好好
-1

有得玩無擊先勁啵

我立即屌你老母，扣口德都要屌柒你

冷靜d呢位清

玩多場訓了 跟岩岩咁打？

好

仲有無爛閪龍團

我同一個朋友

lv1起可以打到爆角，18分

佢地控場得騎

我地plan好少少lv1走場時機同要做啲咩嘅話，會唔會快過18分

希望700hr嗰個檢討吓

唔該晒幫手既巴打

出黎？

執埋臭腳先

佢地唔洗load入場出場應該佢地快好撚多
點解可以咁撚勁

＝。＝？

我都睇左 連眠爆都無 真心勁

12分鐘就解放
14:20果到笑左 轉角遇到愛

巴打們解放左石以完任 打lv3-4

奇怪 點解快捷調合果到成日禁唔到大爆

屌 又做白工

屌 邊條仆街打打下走咗去

佢係咁斷
今次lv5 3人快快手搞掂佢收檔

weak了 刷完牙freeride問姐姐領獎品

象子

象清

打緊WT

快打緊隻爛嘢

爛輝

＝。＝

信左差唔多兩個星期以為你真係叫家祺

原來係結衣bb
btw20分鐘冇人講嘢

我真名叫新恒結衣

😀

有冇巴打可以幫手打爛輝
去到六級都冇贏過

打到未啊
睇吓上面#268同佢引用個教學，做足哂3lv都基本上過到㗎啦
落到4區就要打多d頭，打到咁上下會鎖血打極都無用（好似係），點都要打頭嚟過
唔多打到個頭就一定要眠同麻爆，6lv一樣一次應該ok

好勁

到底巴打房打既時候會唔會用咪溝通下
入過好多場
都係毒撚咁
又無得叫停手放爆g
又無得叫人引落石位

無乜默契好難打

4個都識玩+自己去落石咪得

打慣打熟其實mh一向都係一隻唔使用mic嘅game

收到風個karen凱琳又發癲

自己去左3區熔岩落石果度 企左一分鐘
爛西又唔理我
隊友又唔理我

閃極都無人理

毒撚果種孤寂你了解嗎

可能有巴打唔係咁熟

人地改咗名

最慘係開咪叫佢地停手都冇用

連登仔連語音都唔開聲

我尋日有幾場都係白工 唔係唔夠輸出爆角就3貓 但係大家都係巴打就算啦無謂怨

好on9 hr20x 一粒都冇

有冇爛輝團

唔係夾開既場我建議唔好對自己友太高要求
你個心會好過D

條友MHX果陣已經出左名係咁
估唔到黎到而家都冇變過

瘋狂響鐘

so far我入連登仔啲場，多數算識打嘅
係試過一次有人貓兩次三貓

有冇巴打有場

我都係連登場學到lv1固定邊個位放炮
入親好多都識

同熟人打會party 同街場打會set定幾句屌尻佢地

其實點解佢好似咁出名咁 之前又有位巴打走入黎數臭佢

咁失手 每個人都會
我又唔會有咩意見

係想大家都識打 打得smooth少少

唔好lv1唔玩炮
Lv6先去入彈
會玩落石 唔中都得 但起碼知做乜緊就夠

我玩左好耐都未知d位, 但lv2可以贏到隻爛西

少少野係度發癲屌人

但自己又唔係打得特別好

久而久之冇人同佢打機

跟住就話人開tg whatsapp谷圍爐唔同佢玩

Lv2贏到其實實力一定唔差

原來一直都係咁

好痴線
正呀

我就無乜野既 係覺得佢有時屌尻呢度啲巴打屌得好狠 個心好似穿左個lone咁

見過有人用常用文屌鳩完人自己貓撚咗

有冇爛西侎會no.?

唔係勁個d囉 但隻爛西真係易打 3體力 3耐火珠 到 耐火40 跟本好難死

梳 我下次唔會再玩常用文

貓同有冇輸出係兩回事喎
好多唔貓但扮工其實仲衰
貓只要唔係包辦兩次以上都唔算過分嘅，有時人有錯手

耐火40
好多人無特別整一套打佢丫 我又試試整到咁先

係囉 明明話左可以發泄落jerrysiu到

我呢套企係度燒緊都唔死

我見人玩片手好屈機 真係插左3體力珠 然後硬食佢成個火海中間連兩次跳起個招避左唔少傷害 一陣我都試試

試還試 唔好貓

佢仲要一套好短時間打到300 400傷

整電話啦你=。=

搵緊個哥哥幫我免費換mon呀

燒左佢啦

一齊啦沙田apple等

你幾點去

12點左右囉 call埋美欺 envy sunny啦

我去買定料先

好啦咁我黎探下你 順便教你點樣反轉apple store

快 一齊

留名等學野

開機先 大神有無玩緊

可唔可以俾2個鐘我 返去考埋個試先

講咁耐都冇人有number?

2個鐘後既事好難講啵 我落街食個野陪c字頭整埋電話先

養埋我得唔得食神

法國u好濫 個個都養你

應該係無人

你有無見過乞衣揀人黎乞

又自私約

臭jer係冇手定冇腳

冇jer

定係冇

忙左兩日冇玩到 係咪已經打晒

我仲想打下啲武器呀
利申我都扮緊工

你唔係淨係打玉咋咩

唔會啊 唔夠人我都可以幫手打

C字頭去到apple store講聲okay? 我叫我朋友去幫幫你？

好 等陣食埋個飯開波

有冇爛輝集會#？

有無爛龍團

從天而降既刀法

圍爐網聚 金鐘咩

咁你呢

call埋karen, 想睇佢發癲

我齊4粒喇
咪打下啲武囉

我唔會話你知3把r8太刀我齊哂

想睇人妖

人地不屑小圈子嫁 莊咗我地佢仲點企高地屌人

啦我就唔攪小圈子既

拎咗勁多把斬斧銃槍 我淨係想要雷弓

Lv3

想知你個fd會做d咩

Eaaa 上次其實都係佢幫我直接換過部新 唔洗嘈佢咁囉

想打機 有無團唔夠人要幫

你fd做apple?其實我都冇點嘈過 佢都唔收我換mon
我極度唔想要翻新機

apple團要你幫

屌 飛走咗

咁你今次又換多次個moon? book左嫁？

come啦

你又話整電話=。=

應該係 冇呀 我尋日同佢地講我識jerrysiu 之後就即刻有人來

係又又又啦

btw 我去緊啦 50分左右到 你係咪真係會來？

佢叫佢個fd咋嘛我估

#440

Lv 4 - 1

無啦我咁遠點黎 你咁遲先講我諗我要叫我朋友整壞多次你個moon了

去邊度等

J巴直接開個區

今次再壞我去薄扶林搵你

jerry真人
佢邊敢出嚟

買完飯沖緊返屋企

試下唔好爆出黎

😅

Jerry你開個區？

用呢個集會所？

梳 你唔會真係又整壞我個mon掛

就呢個啦

啲人入左都唔玩既

jerry唔係話讀書既咩

係啵 咁開過個新😅

起唔到身 琴晚同你地傾到太夜

傾咩 我係咪又miss左d 野

話你留so好撚型棍

傾你

爛輝-3 ？？？集會

我想試下用近戰睇下1level爆唔爆到頭

咩武

你地搵人打住先 我整一套片手

-1

其實....我想講我留唔留so都咁型棍
btw 我從來唔留so

男神

一係比兩分鐘我

我覺得jerry都型棍過你

一定架啦

真。男神

😅

學jerry咁去tvb轉型囉

毒撚唔敢去

仲有無人打

你果到唔是4個咩

依家－3😅

其實我唔一定要打 我已經打夠 都想比其他人打下😅

咁撚勁

－1叫ME

牙jer係打緊瑞士山區肺 賺夠想比其他人賺下

想比其他人 特別係你打到把飛雷太刀😅

lv1 聽講隻野入咗3區，返去1區執埋腳印就走得？

係

怕犯法，不了

係咪撳任務歸來就得？

係
利申 跟J巴學😅

執到啱啱好lv3就ok,不過成日都over pt

已證實 1個腳印10point就值10點追蹤等級 咁我諗爆部位同落石個d每人都計1次個d point 咁其實一隊人就已經夠打一次上4lv追蹤

岩 3lv已經好夠

又學到野

高LV唔係快口啲4區爆角？
（LV4 4區 9-10個大爆G 搞掂）

有無巴打比我試下1lv爆雙角

我

係會快d 但係執腳印都要時間 其實分分鐘第一場唔執腳印都夠3lv 咁就8分鐘左右
第2場3lv打15分鐘內完到場

cum

沙田緊 好快返來

我實戰派 淨係想挖3下屎就走

me 想join

你玩得未

執腳印升唔升到拎報酬既等級

腳印計 跌落物唔計

上左啦

咁要瘋狂執

齊齊執

佢指達成度既話個度禁l1r1可以睇到一個表寫哂有咩計達成度
執腳印執到4level有多40points達成度好似

屌砌唔到一套勁尻抽既片手 唔理了 －2有無人打

返緊來 touchid回歸

片手係咪都係角龍?

見到你了

我用左scary龍 我未玩過片手

睇片見片手斜台跳劈 落去成堆數字
我今晚拎奶閪把土砂片玩下

最後一場

差左前後腳未爆

差唔多要訓了

gf頂你位

姐係唔同我打啦

有冇人買/開左GOD4 ???

笑左

笑右

下

巧想買，啲fd玩緊

笑下

我想等FD 玩完問佢借

做咩唔搵人夾

唔叫

你去撚左邊＝。＝

見到結衣寶寶

我FD好衝動買左碟
身邊得1,2個FD玩依D game

個個都玩fifa

仲咩望我老婆

原來結衣寶寶結左婚 好後生咋啵

扮工
見客

比個機會帶我見識下世界得唔得

咩plan?
no touch?

HJ2Q

重開機 等陣

Lunch 3K
No touch la

No

HJ+BJ how much

自拍上來see see

唔做出賣飲體嘢
但可以試試PM me

今晚繼續，想要慘爪槍，貫弩，散弩

你見ptgf?

有無人打

有無code?

重弩我都係一把R8都未出
陣間試下果兩把輕弩
射擊字尾果把單講速射通2應該變左top
僅次恐暴既攻擊力 -10會 3lv窿 無擊
但一款眠同麻都射唔到係想點

？？？

原來齊人 gakki打唔打

我係carbene

你早我早大家早

咁都負評? 邊個呀

好我走 898

早神

早安

有冇爛輝場？

巴打肯開未

屌你老母邊個負皮我？！負尻我？你知唔知我邊個啊？

唔打住 晏啲再玩

梳 一直都唔知係邊個話要打

想要水弓

我都差水弓

打到r8 水弓 齊珠插唔到心眼
想要r8雷 r7.8蠻顎弓

正式宣告 片手劍係全game最屈機武器

有無r7 r8既蠻顎弓既咩

唔係得r6乜 個把仲要廢過原版

係 弓好似除左r8雷同水就無一把好過工房

Btw ？？？小隊仲有無位

R8輕弩好似有射撃同速射電彈嗰把，唯一最常用係新r7蓄力炮銃，屌打熔山

你地齊4個你地打
我睇睇裝

好似有把爆破r8弓，但係我唔識玩弓

係咪擴散4果把
我見你射得好爽
果種長條火焰好靚

仲有支爆破（原本硬幣弓）唔常用
打土砂骨鎚「典下典下」好爽

個把收集用 唔食無擊 唔食火2

爆破弓唔多勁feel

咪住 R7 自膠
放射型先岩?

驚已死

夏冰 隻龍冇訓唔好放爆桶

weak

Thx btw食d野先

可以入 Ching?

有冇爛輝隊/集會缺人

？？？有位 我一陣都打

jeng 咁我on住等

求集會code

我想隻角掘到D武器會去左邊

鑑定果到會有哂

大佬係唔同d

我都來

我ready了

我開啦

照舊2580

如果你地唔夠人我入

好啦

其實點解要set密碼

約好佐d人入唔到

費事踢人 搞到各位巴打唔開心啦

想問下打爛閪嘅報酬係唔係5月4號會無左？

想問下 pidgeot

係邊位清

我fd

仆街個家,
好幾次打頭打到甩左舊金出黎,
之後條龍就離開, 無時間去掘野

仆佢個街
好幾次打頭打到甩左舊金出黎,
之後條龍就離開, 無時間去掘野

新手

ok 等緊美欺就開波

咁其實打嚟做咩
啲裝最後都會無

唔係啦 d裝會keep住係度嫁喎

仲有冇位

我仲以為佢講如果打完獎勵KEEP住唔拎5月4仲係咪度添

一早講咗片手劍屈機冇人信

我就試過明知就夠鐘, 唔理條龍走去掘舊金, 佢即刻噴溫泉落黎 乜都做唔到睇住成行血俾佢扣晒貓左

笑撚死 執跌落物出寶玉

bug刀男仲打唔打

4lv埋 下次唔駛打咁多添

但係你又公佈哂個密碼

梳尻 班屎忽仔話要同我打一場先 我代佢地say梳li

冇唔開心 係集會所得返我一個啫

但點解掘到一金又係三金
冇掘到又係三金

你掘到既武器同報酬抽到既武器
會撈埋一次過做鑑定

唔信

個密碼早已成為公廁

有冇場

當我冇問

我一下都擋唔到
要火耐裝先得 我又懶尻打

今次試唔試下佢從2區走就番轉頭執腳印?
岩岩3區先走再執哂齊哂都已經4lv

你指用盾擋唔到？
盾要裝防強先擋到啲火

可以試下 反正2lv一樣win到

我弓
唔食毅力飯比佢啲口氣一下秒

宜家個個打爛輝龍，調查任無人玩
佢套裝勁多插槽好正，女裝仲好鬼性感

放射4嗰把，金色加火龍樣，冇腦刷

全部任都可以自己SOLO啦, 係爛西要合作

之前仲有人玩柒
我一睇都覺得靚
睇埋啲技直頭覺得好大潛力

爛輝一日打1,2次已經夠 好撚悶又耐

我就試過用蟲棍時跳跳下,
最後一下跳左溫泉度, 走唔出去直接燒死

等freeride

Btw 今晚試下用電擊彈速射嗰把輕弩先，爛西熔熔地嗰時好似打得好大力

有跌玉就一兩場啫, 最少打夠3粒先啦.......HEA打

我仲等緊俾佛b carry 一掌打死閪龍

上左岸 等新龍

搞咁耐以為等另外兩隊farm完接3lv任

佛b齊雷水弓

未用過蟲棍唔知, 即時跳多野會唔會冇事?

有冇啲咩規舉 eg幾時走咁

尋日打埋雷弓同銃
得遠攻同銃玩得過
大劍太刀雙刀好廢

差右前腳 左右胸同右尾 陣間爆完我就轉番冰弓

lv 1場唔入3 記得汁腳印

有其他人一齊打變數多d好玩d又無咁悶嘛

同埋最少有3個人先好入下個地圖

可以再跳多野出去可能會走得甩既
但果下係正佢個口下面落地

用佢砌弓弩裝仲勁過以前用開果套，會心可以推到好高仲有位插珠，百搭裝
除耳塞裝，其他可以replace晒佢

打左成百場爛閪 終於搵到挖玉秘訣

觸發脫衣應該係累傷

2區去3區地圖都係 爆部位會捐地
傷害夠直接去3

好似都係拎把雷弓掃射全身好啲

好 三區再換冰好了

一出三把8 但金部唔係我用

熊貓巴 2區打完執完腳印就走 剛好3

Carbene

有冇人一齊打鬥技大會整雙天刀

暫時冇啦

夫，sor

爛輝待組

想同你地打學野

有無人打 -1 試試1lv打死佢

我都想試

癲嘅咩

又唔叫

你玩緊咩

我等緊團

我通常唔會圍爐叫人打

有冇曲

爛輝開團

rAfa3mLTct

jerry係邊
真心想試下 學野

同求學野

我係？？？
但係gf都話要打啵

咁你地打

比位你打 我沖涼

爆破弓都出埋 真係

你點知我頭先出左既

我地互相出左一次

唔好咁撚gay啦

－1

co巴都來

貢我唔打你地打

係唔係試lv1過

你地齊人就你地打 我其實冇乜信心打lvl1

冇人開…冇得莊

有冇人講下juno大金邊度打返黎
打左五十幾場都未出

雙眠雙麻雙暈 4遠應該過到

冇人咬手瓜？

唔一定要4控攻 不過有人控就得

打多50幾場試試？
真心覺得得3次既任務無論西唔西都易出

唔試繼續普通刷算

我上次其實試左2眠爆2麻爆都炸唔死 我諗爆g個傷唔會全數打哂做部位破壞
我諗要多個控 但係唔用爆g咁打 eg3個超解！！！！！ x控6次

4格先易出or2金2銀

仲有無人玩

試試1lv殺？

眠爆等我來超解

可以

仲有冇人打

唉屌應該差少少 我覺得要近攻先夠力

我一個人可以做哂2眠2麻 你地3個玩近攻唔用爆g？

仲有冇爛輝團差人？

係 整down佢都未夠
應該真係要片入面超解 大劍果堆一齊圍攻先夠

咁我4區騎完 轉盾斧 好唔好？

推返上嚟先，深海哥哥睇到嘛

要搞清楚個buff次序
眠佐之後會觸發一次暈

係 同埋我敏感定點 我覺得弓個破壞部位能力係弱過斬擊系同打擊系

點解會暈既

落到4區就唔好走
如果我無估錯
琴日4近戰條片 落到去4區 NPC一講野開始就計時4分鐘
4分鐘後就會話佢就走

summer ice係邊位巴打？

呢到其實係我地冇傾好
我同赤武慣左佢訓醒就兩個人著強打射暈佢

強打衣

姐係落到3區我就要換定眠麻武器

我都想join強打教

但係唔用弓咪打唔到佢頭？咁好難暈啵

如果一直曲射 加o其實可以連暈2次

所以轉左近戰應該就唔考慮強打

睇d日文網，係解放之前肉質的確係食斬同打多過彈

咁一陣要唔要3近戰加我控 個人覺得麻同暈既時侯近戰個爆部位既傷害可能好過爆g 但係眠就只可以爆g

解放之後唔當部件破壞 純計傷

姐係傷害夠多就得？
4分鐘好難打頭打到多過10000傷喎

食完飯侵我清

係純計傷 所以先唔食破壞王

近戰我ok 但最穩陣會係太刀 我怕斬人腳
大劍盾斧一竅不通 或者我可以試下片手

用你最熟個把？
一陣4區等齊人先落去？

我都ok不過真係預我訓低先輸出到

無問題！

一嘔屎就gg

LV1擊退參考下

咁我要執過套裝先

我都係 比少少時間我

頭脫衣之後 近戰斬落去當唔當弱點

當 片手下下黃字

片手跳斬真心癲

爛西龍-2

我攪店了

我都好想試挑戰lv1 但要出去

我地試到再話你知點做！！！

珍貴的 磨1刀魚鱗派上用場
多3個孔

有位叫清

正常刷搵你 試緊1lv

拎埋呢轉報酬我食飯先 之後會帶一個fd正常刷
應該同唔到你地試lv1了

好 thanks

我淨係識徹3打頭，係咪甩左第一浸就可以打其他

原來銃把R8LV4普通 都係勁唔過皇家

無擊或者solo 屬解眠，不過斬味

有冇人研究到點係噴火果陣用投射滅龍打低佢
時得時唔得

屌 5控都打唔撚死 差d咩

agger

雙刀斬落去輸出強wo
1hit起碼50 最高90幾

咁都打唔撚死我真心唔明差咩

我跳劈一hit都有過百呀
覺得係我騎一次唔夠 唔識做柱男
滯空裝衣柱男係好似把界刀咁界落去架

真係差dd 佢頭部觸發過一次硬直

太刀柱男要斬頭先易騎

好撚癲 有少少覺得就算抄上面日本仔個種打法都唔會打得贏

我地已經係第2區打爆哂部位 第3區開始打頭儲傷害 1lv落1條柱已經解放左佢 呢個情況有時3lv都做唔到
點解會咁癲嫁！！！

隻野啲位又難預到死
跳完落黎都唔知係我打中佢定佢打中我

笑佐

4區出事？

我見3區一柱爆頭都諗住實食無痴牙
係咪姐係暗示4區做得唔夠好

你真係睇唔出條片有咩問題?

2區個度你就要翻定去
三區翻會浪費佐d時間

有冇爛西場仲要人

算打得正常
最後幾秒貓2個
但已經完場

我地review下我地個4區
等齊左人先trigger個句野計時
眠爆 暈 麻打 騎 眠爆 麻打 total 6個控都打唔撚死
人地又太刀大劍都打得贏 唔明典解

其實我無睇哂 真係認真睇一次先

你地代我打 我有人證

佛b領悟到咩真理
求指點迷津

係啊我2區打完返左去換武器補吸了

拎返包熱浪走先

有次試過拎住5粒滅龍 見佢噴火諗住呢鋪開餐啦
點知射極都唔停DLLM 死9埋

呢度啲痴線佬已經玩到要1LV速殺

爛輝-1 收割埋就食飯

唔好同我講條片根本就唔係lvl1

條片係LV1

歡迎仲未有伴打爛西嘅巴打進場,目前未有人

刷到2046

第一隊差一個出發

出住發先,歡迎其它巴打加入

個集會所得2隊係打 其他掛機？

南爪誤中見面禮

嚇撚死

買少少野食返黎 再打

巴打召喚

多謝熊巴Carry

3KQd2ZuQMwXJ

Ok , 曲？

自

佛dee我真係睇唔到典解喎

係唔係我悟性未夠

有咩片睇？

有無爛龍團房

若練神功，必先自宮

4.0版本vs 4.1?

真係全部掛機

到

我開佐啦 2580

教我點1lv殺

點解我唔覺得片中輸出高過我地

我都覺＝。＝一定有d野

睇撚哂成條片淨係見到個screen白光左一下之外無咩特別 點解我睇唔到

我地悟性太低

新人留名
想問有無人試過用save wizard改綁定帳號
綁錯左fd個account,玩左60-70個鐘唔想砍掉重煉

外掛仔

同求

14hr留名
其實你地打緊咩

飛機

又唔係改遊戲內容
放過我啦

施主
回頭是岸

爛閪龍房

多謝大佬

點解無人郁

到底耶穌同佛祖隻秋邊個會贏？😂

@佛b

我回頭咁邊個俾我個save回頭

佛仔唔好咁神祕得唔得

電彈速射打phase too 好惡

@佛仔

歌鳥巴打？

唔想用雷光迅擊弩 r8個支 集會所姐姐又唔畀我

留低左？

做幾抄me?

我見巴打任務中

我宜家打70幾頭槍

吹阿

係囉 全部掛機？

搵緊方法1lv殺

打緊既比人踼唒

d位畀人book曬

打爛輝龍徹甲榴彈好用喎

個場變趴地

？柯完屎仲未入得驚

唔知戈位巴打中途唔挽

開波等人中途入？

好似幾易暈

集會夫未

睇人既姐

有無爛西房
申利：破壞王銃槍+麻騎槍

佛爺我又唔明
佢自己個blog明明就寫Lv1攻略幾乎不可能
叫成個集會啲人一齊先執腳印推高個追蹤Lv
但同條片做緊野好似唔同喎

你地射到麻蛋？

4區暈咗2次，真心推薦

呃人嘅 冰弓打尾000 又話畀剋冰

飛雷有得麻

你係佢噴火個陣打佢 ？

我用黑暗射唔倒，要揸熔山巴打

想玩陣近戰一陣

橙色怕電

我都睇到 我真係覺得好古怪
有多一條
呢條片正路好多 但係都唔明點做到 我都係覺得我地岩岩傷害多d

冇問題，我troll ing 輕弩

stage4想爆尾搏玉

就係琴晚睇左呢條片先發姣拎片手試

咁要問D弓神

最大最大範圍果招噴火果陣係全身都扣0
至少我用弓係

我今日跌落物出玉，完結獎勵破壞出玉

有冇輝龍團有兩個位收留

有冇巴打打x輝龍

刷張家輝-2
4ZhdTERvy2NJ

黎緊黎緊 求留兩個位

出事 頭都未爛

見到了

你地前面一定要裝破壞王3 唔係好難爆

第一次打完 自己個lv得3lv

衰啦 玩近戰

兩個日文名係我地
介唔介意傾下點打?

靠你地遠程爆部位

我唔玩盾斧 擴3打上半身先 希望爆到頭 Stage4換返熔山

只要有破壞王3 通彈速射都可以好快爆

3lv都打唔死

刷張家輝-1
4ZhdTERvy2NJ

我地係慢過人定點 見其他隊已經farm緊LV5 LV3

WTuBmD7Kdsj

目前4條友

人地慢過我地

佢可以食埋我地等級

好似快少少

牙佛我立即屌你老味
有日文jj話條片係lv4

都係唔執著係lv1殺了 直覺話我知好難難到不可能

試下搵齊最高火力4個人開住咪打

係2條日文jj

但係咁 佢一番到黎show左追縱Lv2又點解釋?

爛輝龍活動有無話去到幾時？

幾分幾秒？飛去睇
佢係04：00咁上下講佢而家係打緊4/5lv

我見佢升級係lv1升？

22:30

我地執咁耐裝都快過人？

你地要執腳印啊 唔係唔夠上lv 3

其實係咪任join

4條team打都唔夠上LV 居然

因為部位爆唔夠 或者腳印唔夠

岩岩試左了 眠爆 麻打 暈 騎 眠爆 麻打 都係贏唔到
就算係眠爆麻爆x2 total 11520傷都係贏唔到 好想cry

係咪佢出咗任之後再好多人打完再執完，執係10mins下既事
佢響段片有講過而家追跡lv高所以無做乜乜乜咁㗎

試吓眠落石